波鞋防水防污噴霧一問

買左d 波鞋返黎個底白雪雪
但返工著佢又好易污糟
有冇巴打用開邊隻防水防污既可以推介下
見格仔舖有賣60蚊支既咩防污金剛
但唔知買唔買得過

Lquidproof?

鞋底？

理論上係唔會既，納米產品唔會點影響個摩擦力，同埋鞋底幾野都磨甩，主要鞋邊同鞋面啫

即係下底成層膠，黑色白底波鞋個d

呢隻好似幾多人講，但百幾蚊細細支

要好野就咪貪平啦

好多時多人推即係收左錢

我用開tarrago nano
我自己有賣開

又要問人推介咩牌子
人地答你又話多人推就係收左錢
咁你咪撚問啦on撚79

防污金鋼我都有諗過買

膠料唔噴防水架會變色
係鞋面布料針織面先噴
好似係

我意思係網上多好多網有推
d 小編出文寫咪收錢囉
所以咪上呢到問

我見街價百幾蚊400ml
可以係邊到買到

見個樣咁7 唔敢買

求教

求教，見上網買要去到荃灣先有

格仔鋪個d咪又淘返黎

用開 tarrago
其實百幾蚊支唔算貴
淘寶都差唔多要

請問巴打係邊到買到？

格仔鋪個支淘寶$28人仔